恐怖!武漢醫務人員感染人數流出！一間醫院已經有成100個被感染!

睇吓邊個仲話醫務人員罷工唔啱根本係預約感染

推

無藥醫但係病人數係咁加
擺醫護落去加唔到康服人數但係會加好多感染/死亡人數

第五醫院不在榜上
大家都懂了

lm

協和醫院，紅十字會俾得3000個口罩

金銀潭呢

嘩 痴撚線
呢啲冇得改圖啦掛

即係呢張表都唔齊
唔止咁多人中招

死哂

沒事兒
解放軍有好多軍醫嘅

成間醫院都係病人，根本d病菌已經四圍飛，長時間係入面已經死硬

我初時都唔信，見到呢張圖，真係此地無銀

唔係全院感染咩？

仲要半個月前

所以第五醫院唔喺list 上

空氣中：
含菌量 > 含氧量

鄰國同cctvb仲係叫緊新型肺炎喎
好似係時候要以正視聽全世界人統一叫武漢肺炎

首發時間not最後更新

LM

天真過天真嬌

中共：武漢無第五醫院

一間醫院確診100個疑似100個，根本已經運作唔到，裏便嗰啲全部都係解放軍

你班醫生快啲死晒唔好阻住解放軍做嘢，
2020年中國要全面踏入小康

屌你支那真係冇人性

831

有冇人有留低嗰條新聞

全滅

有武漢肺炎徵狀嘅手足
唔洗去警署報案架
出街貼下文宣
就會有專人送大家去
就近警署

都幾肯定果一個負評係你呢條五毛既

Push

根本就係生化武器
人肉ddos左個醫療系統崩潰，其他平民就死硬，好似打機補師死晒就團滅

清楚好多

有冇2月最新數字

到最後大爆發係冇人醫全部等死

係中國武漢肺炎 叫我地中國香港叫得咁開心呀啦

屌整pp嗰個唔識咩叫%
元秋嚟架？

我係中國人啊屌
緊係唔係啦

你洗唔洗擔心你全家先啊

扣起哂人地啲口罩 私家貨都扣埋

果三千個係有外地華人親自押運先有嘅3000 個

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,069個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安

召喚冇巴打入嚟統計一下

屌

What. the. fuck.

屌你老母，仲幫嗰個五毛散水撚廣傳

喺唔知邊個post copy返嚟
any source?

就算入面冇曬病人
成個通風系統都應該係病毒

遲啲可能要調西藏新疆嘅醫生護士
去救沿海城市

正想問點解無第五醫院

罷工又一有力證據

擺到明林奠推醫護去死

只係Update到1月11日

嗰個35歲（有肺炎）係咁狂推，好心幫人推之前起下底睇下咩人嚟先啦

個要求你覺得合理嗎，唔係以為唔簽美國就唔會比貨呀嘛

12月尾已經有第1單 當時都唔理
呢到加埋已經500人確診

之前睇過條片但搵唔番
有個病人家屬入咗間醫院，裏便得啲有病等死嘅人，但係搵唔到醫生護士，個病人家屬好嬲咁話一間醫院的得病人冇醫生等於墳場

傳說中天下第一的北協和 南湘雅

全部同我死清光啦

如果解放軍體系內爆發 咁支爆就真係入大直路喇

由鳩佢哋死啦，都係時候清下垃圾換血先有救

咁又點啫

其他醫院都一樣係咁
出入城市嘅關口又有解放軍駐守

證明左係真嘅

唔怪得之前話出動共產黨醫生

連CDC都要抄人

如果樣樣都assume咗人哋會做嘢
咁無需要聯署啦
我睇過內容無咩問題所以直接forward出去
至於起底個問題
以後係可以做多一步先

醫生護士唔係Support
喺對抗病毒嚟講 直情係ADC

喺網上面嗌吓湖北加油
捐吓口罩嗰啲先係Support/補師

成隊人最撚有用嗰個都死埋
其他人就真係等死

多謝藍絲中立撚，當初冇你地唔得

cansinlej 粵國獨立 粵人自立
我提一小點。漢川市人民醫院不在武漢哦，在漢口市區西邊四十公里。也就是1月初已經擴散到武漢外圍了

by 品䓤

邊個話你知任務目的係救人

12月尾, 1月頭就有人hi野, 仲話冇人傳人

點解第五醫院會比其他醫院嚴重咁多

push

推,醫護加油
罷唔罷都支持你哋,不過唔想見到你哋有事

突發
【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

物資去曬大醫院 無人理佢地
第五醫院係叫救命叫得最慘
一路微博消息都上唔到熱門

香港人撐醫護簽名板

共產黨為咗貪
咩嘢都做得出
完全滅絕良心

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

無金銀潭？

1月數據

亂鳩咁黎ppt打錯%

去睇醫生果d冇事都變有事

第五醫院同金銀潭都冇
可能有第二張圖係有死人嘅

所以呢張圖好可信
我要做假，一定寫晒嗰啲出名醫院上去
偏偏呢張冇咗金銀潭，多咗一個幾十公里外嘅漢口醫院

醫生死晒得返解放軍，係咁上下水平

第2個column括住%做乜9

要搶厠紙，武漢唔得閒理住。

所以根本係死路一條
你話醫護唔罷工係咪去送死

第三間係27/12/2019

醫生死晒得返解放軍做ppt，係咁上下水平

準備幫香港醫院報數

首個醫護中招時間
屌佢隱瞞左成個月
害死咁多人

可能佢個%係指x100咁解

视频疑似为武汉火神山临时医院
转推特内容：
视频较长，提炼大意。

男（湖北浠水话）：大意是今天大年初九，这是一号病房，住最重症的，这里治不好就到火葬场去了，病房里面没钥匙，只有外面有钥匙由医生打开，中间那个格子窗是送饭的，里面有卫生间。明天投入使用。

其實有用火葬場 都好過冇

條屍直接喺路邊/醫院
只會感染更多人

推啦 就算唔政治 都同人命有關 講緊醫護嘅命

咁多人奶野。。。
btw, 好奇怪最近無晒d醫護崩潰片
係未已經河蟹晒

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

去呢幾間醫院抽氣整落壓縮氣鑵
再對住啲狗鳩噴有無得諗

唔信咁少
封埋城 個感染人數應該唔止咁多個

1月1號已經有醫護感染